\begin{prework}{ dictoss }
  \begin{enumerate}
  \item mozc, anthy
  \item 日本全国どこでも参加したい
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ NOKUBI Takatsugu (knok) }
  \begin{enumerate}
  \item mozc, anthy, skk
  \item 住んでいるところから近いなら参加したい
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ yy\_y\_ja\_jp }
  \begin{enumerate}
  \item mozc
  \item 日本全国どこでも参加したい
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ ichienkitte }
  \begin{enumerate}
  \item その他
  \item 参加しない・参加できない
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ kenhys }
  \begin{enumerate}
  \item mozc
  \item 住んでいるところから近いなら参加したい
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ BlueSkyDetector }
  \begin{enumerate}
  \item anthy
  \item 日本全国どこでも参加したい
  \end{enumerate}
\end{prework}
